夜喇 要散 天光再出動

留力7點再黎過
Be water

聽朝唔撚返工 瞓到下晝

手足要休息

依家士氣高漲先嚟散 係咩兵法

聽朝仲要去各大車站 早d 抖

散咩
大部分都街坊
要返屋企好快返到

天光仲要再玩

一齊出黎塞呀

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!

好人一生平安

住得遠好走
留番俾街坊玩

過咗12點已經係8月5號，正式罷工開始啦

今日就係喇
大家要把握機會呀 求幫推上熱門

集中討論！聽朝地鐵站就算罷唔罷到工嘅人都要幫手！好簡單！

今日玩遊擊就係要撚狗散啦聽朝再出啦

沖個涼抖下
天光再出黎

又係散水撚

唔抖天光邊有力玩呀大佬

大撚把和理量勇武抖緊啦
出面班人佔總戰力10%都未有

巴打有道理
和理非早D起身幫手

尤其觀塘黃大仙將軍澳手足
唔好送頭

求下大家
唔好送頭